Een hele avond back-gammon met haar vader was felicity.
_Er_, inderdaad, lust, want ze was de zoetste uren van de vierentwintig zijn comfort en gevoel dat onverdiend als misschien wel de mate van zijn dol genegenheid en toevertrouwen volkomen vertrouwelijk gevoel van eigenwaarde, kon zij met haar gedrag, openstaan voor iedere ernstige verwijten.
Als een dochter, zij hoopt ze was niet zonder een hart.
Zij hoopt zou niemand zei tegen haar: "Hoe kon u zo gevoelloze naar uw vader?--ik moet, ik zal je vertellen waarheden terwijl ik kan." Miss Bates mag nooit weer--nee, nooit!
Als er in de toekomst kan het verleden, ze kunnen hopen te vergeven.
